個人意見，請重申目標政府！

呢單27/7晩元朗覺得有誤導成份，
應為上環遊行開槍直射示威者頭
市民目標係政府，不是黑社會

留番來對政府，唔好比佢分裂到，共產的策略嚟架

分薄咗示威者人力，怎至有人死，
就少一個對抗政府

雖然大家都好嬲，但要冷靜分析，
點解對方會岀呢招（下賤）

世界仲有其他共產獨獨裁國家，其實都係用呢啲招數，最怕係市民同黑邦打緊時，警察全部拉哂，之後淨係放黑社會，所以呢單野唔值勇武抗爭
只係大家太嬲

估計班黑勢力人士都係收錢，細既4千，前面打人既8千，咁多人條數都唔細，佢地玩得幾多次？

真係唔好中計（be water)
不要勇武抗爭住！吸引更加淺藍和中間加入嚟我們這邊，和不要落單，團結一致
其實共產黨好怕香港政黨同一個意見
所以佢先搞出咁多中😡辦 契仔出來

吾好意思第一發文多多包涵

另外求7月27號路線圖，第一次去元朗?